還我雞寶台 痴撚線 雞寶停撚左 唔係佢播火影有咩意思

翻黎呀

我要睇火影

做咩停

雞寶呢

hi

你播真雞都有200人睇 快d番黎播火影

雞寶

雞寶 大台